有無巴絲可以入一入黎 我好驚

屌 我好驚 聽日dse 但係宜家仲未瞓得著

使乜驚 通識就係一場賭博

訓唔到咪溫下書先

好緊張 緊張到唔係好溫得入腦

放鬆啲 早啲訓！

加油呀

咁訓喺度溫囉，溫唔入都起碼訓得著，當催眠

放鬆唔到

唔好諗咁多啦 快啲合埋眼唔好再上連登啦！
考通識最緊要早訓 抖夠養足精神 咁先諗到野架嘛
努力應戰

定啲黎 輕鬆

多謝你地啊 但係都係好緊張 好驚 放鬆唔到

較好鬧鐘

休息足夠頭腦清醒就已經贏左一半
加油

巴打 唔洗驚 你驚既同時大家都驚緊 呢個係必經之路黎 加油 早D休息

無事 考得好考得差都照可以好有前途 只要你有心
加油 你會考到

放鬆盡咗力就得
Dse只係人生嘅好少部分
唔好比太大壓力自己
加油

快啲訓啦 加油 好快考完 買個lunch返屋企 抖下

唔好擔心訓唔到
如果真係太精神就起身睇下書，做下其他野
夜啲再訓囉

你要加油呀，溫埋今晚就唔洗再睇手頭上嘅notes嫁啦

放低個電話或者聽下音樂啦
叫你唔比壓力自己就好難
但個post有好多人撐你啊
加油祝你好運

深呼吸
同自己講過咗河就係神仙
要嚟嘅始終要嚟 好快就過

深呼吸
同自己講過咗河海就係神仙
要嚟嘅始終要嚟 好快就過